+PART[liquidEngine]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = ResilientLVV30
	@title = LV-V30 "Resilient" Vacuum-Optimized Liquid Fuel Engine
	@mass = 1.5
	@description = A modified version of the classic LV-T30 "Reliant" rocket motor optimized for use in the vacuum of space. The name is a sort of a pun, you see. For if you misspell resilient, you get re-silent. Because you know. There's no sound in space.
	@MODULE[ModuleEngines]
	{
		@maxThrust = 254
		!atmosphereCurve
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 327.5
			key = 1 215.2
			key = 5 1
		}
	}
}
+PART[liquidEngine2]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = VacuGimbalLVV45
	@title = LV-V45 VacuGimbalâ„¢ Vacuum-Optimized Liquid Fuel Engine
	@mass = 1.75
	@description = A modified version of the classic LV-T45 "Swivel" rocket motor optimized for use in the vacuum of space.
	@MODULE[ModuleEngines]
	{
		!atmosphereCurve
		@maxThrust = 223
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 331.6
			key = 1 193.8
			key = 5 1
		}
	}
}
+PART[engineLargeSkipper]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = VacuSkipperSantos
	@title = Rockomax "Santos" RE-V5 Vacuum-Optimized Liquid Fuel Engine
	@mass = 3.6
	@description = A modified version of the classic Rockomax "Skipper" rocket motor optimized for use in the vacuum of space.
	@MODULE[ModuleEngines]
	{
		!atmosphereCurve
		@maxThrust = 687.6
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 338.5
			key = 1 217.4
			key = 5 1
		}
	}
}
+PART[liquidEngine1-2]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = Broadside
	@title = Rockomax "Broadside" RE-MV Vacuum-Optimized Liquid Fuel Engine
	@mass = 7
	@description = A modified version of the classic Rockomax "Mainsail" rocket motor optimized for use in the vacuum of space.
	@MODULE[ModuleEngines]
	{
		!atmosphereCurve
		@maxThrust = 1568.5
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 324.2
			key = 1 274.6
			key = 5 1
		}
	}
}
+PART[liquidEngineMini]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = Fizzle
	@title = Rockomax "Fizzle" 48-7V Vacuum-Optimized Liquid Fuel Thruster
	@mass = 0.18
	@description = A modified version of the classic Rockomax "Spark" rocket motor optimized for use in the vacuum of space.
	@MODULE[ModuleEnginesFX]
	{
		!atmosphereCurve
		@maxThrust = 20.8
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 332.8
			key = 1 228.3
			key = 5 1
		}
	}
}
+PART[radialLiquidEngine1-2]:FOR[WW_VacuumEngines]
{
	@name = Trylo
	@title = Mk-66 "Trylo" Vacuum-Optimized Liquid Fuel Engine
	@mass = 1.05
	@description = A modified version of the classic Rockomax "Spark" rocket motor optimized for use in the vacuum of space.
	@MODULE[ModuleEngines]
	{
		!atmosphereCurve
		@maxThrust = 129.4
		atmosphereCurve
		{
			key = 0 329
			key = 1 229.2
			key = 5 1
		}
	}
}